公眾持股量低

對股價有乜影響？

準備爆升

冇